Autotoll

用大新/ 簡易標籤免費或者半價一年後，係咪一定收番正價月費？少行隧道如果有得續優惠就正

1年之後，每個月用大新張autotoll卡簽夠＄3500，該月既autotoll月費會豁免

多謝提供

月費得果35蚊 食一餐都無了
除非日日用